(台測)老湯迷城

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

故事主要敘述五千年前，埃及公主安瑪奈特本來有望成為古埃及首位女法老王，但事與願違，新的繼承人出世，王位受到威脅。不甘心的她求助黑暗力量，結果事敗被捉，被活生生製成木乃伊，封印在遠離家鄉之地（近伊拉克）。並被埋葬於沙漠深處的墳墓中..

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野